# David Hewitt <davidmhewitt@gmail.com>, 2018, 2023.
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2018, 2020.
# P.-H. Lin <cypressyew@gmail.com>, 2019.
# Aefgh Threenine <aefgh39622@gmail.com>, 2019.
# Nan-Hung Hsieh <nhsieh@cvm.tamu.edu>, 2020.
# Vincent Yu <coolplayyhj@gmail.com>, 2022.
# Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>, 2024, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-31 20:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-02 05:00+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://"
"l10n.elementaryos.org/projects/appcenter/appcenter/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.4\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-14 06:26+0000\n"

#. Add "AppCenter" to the translation catalog
#: src/Application.vala:26 src/MainWindow.vala:41 src/Views/Homepage.vala:193
msgid "AppCenter"
msgstr "應用程式中心"

#: src/Application.vala:76
#, c-format
msgid "Could not parse the media type %s"
msgstr "無法剖析媒體類型 %s"

#: src/Application.vala:95
#, c-format
msgid "Specified link '%s' could not be found, searching instead"
msgstr "找不到指定的連結「%s」，改為進行搜尋"

#: src/Application.vala:254
msgid ""
"AppCenter will automatically start when this device turns on and run when "
"its window is closed so that it can automatically check and install updates."
msgstr ""
"應用程式中心會在此裝置開機時自動啟動，並在其視窗關閉時繼續執行，以自動檢查並"
"安裝更新。"

#: src/Application.vala:316
msgid "The app has been installed"
msgstr "應用程式已安裝"

#: src/Application.vala:317 src/MainWindow.vala:222
#, c-format
msgid "“%s” has been installed"
msgstr "「%s」已安裝"

#: src/MainWindow.vala:53
#, c-format
msgid "Failed to launch “%s“"
msgstr "無法開啟「%s」"

#: src/MainWindow.vala:83
msgid "Network Not Available."
msgstr "網絡連線不可用。"

#: src/MainWindow.vala:84
msgid "Connect to the Internet to browse and install apps."
msgstr "請連線至網際網路來瀏覽或安裝應用程式。"

#: src/MainWindow.vala:94
msgid "Network Settings…"
msgstr "網路設定值…"

#: src/MainWindow.vala:102
msgid "Running in Demo Mode"
msgstr "以試用模式執行中"

#: src/MainWindow.vala:103
#, c-format
msgid "Install %s to browse and install apps."
msgstr "安裝 %s 來瀏覽並安裝應用程式。"

#. Show Open only when a desktop app is installed
#: src/MainWindow.vala:225 src/Widgets/ActionStack.vala:62
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/Core/CategoryManager.vala:20
msgid "Accessories"
msgstr "附屬應用程式"

#: src/Core/CategoryManager.vala:21
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: src/Core/CategoryManager.vala:23
msgid "Communication"
msgstr "通訊"

#: src/Core/CategoryManager.vala:33
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: src/Core/CategoryManager.vala:44
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: src/Core/CategoryManager.vala:46
msgid "Finance"
msgstr "金融"

#: src/Core/CategoryManager.vala:51
msgid "Fun & Games"
msgstr "娛樂 & 遊戲"

#: src/Core/CategoryManager.vala:69
msgid "Graphics"
msgstr "美工繪圖"

#: src/Core/CategoryManager.vala:79
msgid "Internet"
msgstr "網際網路"

#: src/Core/CategoryManager.vala:84
msgid "Math, Science, & Engineering"
msgstr "數學、科學與工程"

#: src/Core/CategoryManager.vala:104
msgid "Media Production"
msgstr "多媒體製作"

#: src/Core/CategoryManager.vala:112
msgid "Office"
msgstr "辦公"

#: src/Core/CategoryManager.vala:120
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/Core/CategoryManager.vala:125
msgid "Universal Access"
msgstr "無障礙功能"

#: src/Core/CategoryManager.vala:127
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#: src/Core/CategoryManager.vala:133
msgid "Writing & Language"
msgstr "書寫和語言"

#: src/Core/CategoryManager.vala:144
msgid "Privacy & Security"
msgstr "隱私與安全"

#: src/Core/ChangeInformation.vala:48 src/Core/ChangeInformation.vala:63
msgid "Waiting"
msgstr "等候中"

#: src/Core/ChangeInformation.vala:70
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/Core/ChangeInformation.vala:78 src/Core/FlatpakBackend.vala:1686
#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1710 src/Core/FlatpakBackend.vala:1818
#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1842 src/Core/FlatpakBackend.vala:2000
#: src/Core/FlatpakBackend.vala:2018
msgid "Cancelling"
msgstr "正在取消"

#: src/Core/ChangeInformation.vala:91
msgid "Starting"
msgstr "起始中"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:43
#, c-format
msgid "%s (system-wide)"
msgstr "%s （系統級）"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:162
msgid "package operations are being performed"
msgstr "套件操作正在進行中"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:232
msgid "Runtime Updates"
msgstr "執行環境更新"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:233
msgid "Updates to app runtimes"
msgstr "應用程式執行環境的更新"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1677
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1809
msgid "Uninstalling"
msgstr "解除安裝中"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:1991
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:2121
#, c-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:2126
#, c-format
msgid "%u runtime with updates"
msgid_plural "%u runtimes with updates"
msgstr[0] "%u 個執行環境需要更新"

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:2131
#, c-format
msgid "%s:"
msgstr "%s："

#: src/Core/FlatpakBackend.vala:2235
#, c-format
msgid "%s (local)"
msgstr "%s (本機)"

#: src/Core/Job.vala:48
msgid "Getting app information…"
msgstr "正在取得應用程式資訊…"

#: src/Core/Job.vala:50
msgid "Getting download size…"
msgstr "正在取得下載大小…"

#: src/Core/Job.vala:55
msgid "Checking for updates…"
msgstr "正在檢查更新…"

#: src/Core/Job.vala:57
msgid "Installing…"
msgstr "安裝中…"

#: src/Core/Job.vala:59
msgid "Installing updates…"
msgstr "正在安裝更新…"

#: src/Core/Job.vala:61
msgid "Uninstalling…"
msgstr "解除安裝中…"

#: src/Core/Job.vala:63
msgid "Repairing…"
msgstr "修復中…"

#: src/Core/Package.vala:322
#, c-format
msgid "%s Developers"
msgstr "%s 開發者"

#: src/Core/Package.vala:516
#, c-format
msgid "Application state not set as installed in AppCenter for package: %s"
msgstr "未設定為安裝狀態的應用程式：%s"

#: src/Core/Stripe.vala:27
msgid ""
"An error occurred while processing the card. Please try again later. We "
"apologize for any inconvenience caused."
msgstr "處理卡片時出了問題，請等下再試一次。我們為任何不方便而道歉。"

#: src/Core/Stripe.vala:28
msgid "Please review your payment info and try again."
msgstr "請檢查付款資訊後再試一次。"

#: src/Core/Stripe.vala:64 src/Core/Stripe.vala:126
msgid ""
"The card number is incorrect. Please try again using the correct card number."
msgstr "卡號不正確。請使用正確卡號重試一次。"

#: src/Core/Stripe.vala:66
msgid ""
"The expiration month is invalid. Please try again using the correct "
"expiration date."
msgstr "過期月份無效。請使用正確的過期資訊重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:68 src/Core/Stripe.vala:123
msgid ""
"The expiration year is invalid. Please try again using the correct "
"expiration date."
msgstr "過期年份無效。請使用正確的過期資訊重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:71 src/Core/Stripe.vala:121
msgid "The CVC number is incorrect. Please try again using the correct CVC."
msgstr "CVC 碼不正確。請使用正確的 CVC 碼重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:73 src/Core/Stripe.vala:112
msgid "The card has expired. Please try again with a different card."
msgstr "卡片已過期。請使用其他卡片重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:89
msgid "There are too many payment requests at the moment, please retry later."
msgstr "目前有太多支付請求，請稍後重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:106
msgid ""
"This card does not support this kind of transaction. Please try again with a "
"different card."
msgstr "這張卡片不支援此類交易。請使用其他卡片重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:108
msgid ""
"The currency is not supported by this card. Please try again with a "
"different card."
msgstr "此卡片尚未支援該貨幣。請使用其他卡片重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:110
msgid "The transaction has already been processed."
msgstr "交易已經處理。"

#: src/Core/Stripe.vala:114
msgid ""
"The ZIP/Postal code is incorrect. Please try again using the correct ZIP/"
"postal code."
msgstr "郵遞區號不正確。請使用正確的郵遞區號重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:116
msgid "You don't have enough funds. Please use an alternative payment method."
msgstr "您的餘額不足。請使用其他支付方式。"

#: src/Core/Stripe.vala:118
msgid "The amount is incorrect. Please try again using a valid amount."
msgstr "金額不正確。請使用有效的金額重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:129
msgid "The PIN number is incorrect. Please try again using the correct PIN."
msgstr "PIN 碼不正確。請使用正確的 PIN 碼重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:131
msgid ""
"There has been too many PIN attempts. Please try again with a different card."
msgstr "已經嘗試太多次 PIN 碼。請使用其他卡片重試。"

#: src/Core/Stripe.vala:151
msgid ""
"Unable to complete the transaction. Please contact your bank for further "
"information."
msgstr "無法完成交易。請聯絡您的銀行瞭解更多資訊。"

#: src/Core/Stripe.vala:154
msgid "The balance or credit limit on the card has been reached."
msgstr "已達卡片之餘額或信用額度。"

#: src/Core/Stripe.vala:157
msgid "The given card is a test card. Please use a real card to proceed."
msgstr "給予的卡片是張測試卡。請使用真實卡片繼續。"

#: src/Core/UpdateManager.vala:145
msgid "Update Available"
msgid_plural "Updates Available"
msgstr[0] "有更新"

#: src/Core/UpdateManager.vala:147
#, c-format
msgid "%u app update is available"
msgid_plural "%u app updates are available"
msgstr[0] "有 %u 個應用程式更新"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:27
msgid ""
"This may be a temporary issue or could have been caused by external or "
"manually compiled software."
msgstr ""
"這可能是暫時性問題，或因為外部原因、手動添加的軟體庫、或毀損的軟體來源檔造"
"成。"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:37
msgid "Failed to install app"
msgstr "安裝應用程式失敗"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:40
#, c-format
msgid "Failed to install “%s”"
msgstr "安裝“%s”失敗"

#: src/Dialogs/InstallFailDialog.vala:44 src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:46
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: src/Dialogs/RepairFailDialog.vala:24
msgid "Failed to Repair"
msgstr "修復失敗"

#: src/Dialogs/RepairFailDialog.vala:25 src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:26
msgid ""
"This may have been caused by external, manually added software repositories "
"or a corrupted sources file."
msgstr "這可能是因為外部原因、手動添加的軟體庫、或毀損的軟體來源檔造成。"

#: src/Dialogs/ReleasesDialog.vala:18
#, c-format
msgid "What's new in %s"
msgstr "%s 的新功能"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:51
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#. TRANSLATORS: The %d is an integer amount of dollars and the %s is the name of the app
#. being purchased. The order can be changed with "%2$s %1$d". For example:
#. "Buy %2$s for $%1$d", this would result in a string like "Buy GreatApp for $3"
#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:76 src/Dialogs/StripeDialog.vala:248
#, c-format
msgid "Pay $%d for %s"
msgstr "為 %2$s 支付 $%1$d"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:82
msgid ""
"This is a one time payment suggested by the developer. You can also choose "
"your own price."
msgstr "這是由應用程式開發者提議的一次性支付。您也可以自行選擇價格。"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:103
msgid "or"
msgstr "或"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:143
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:148
msgid ""
"Only used to send you a receipt. You will not be subscribed to any mailing "
"list."
msgstr "只會用來向您傳送收據。我們不會自行為您訂閱任何郵件論壇。"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:149
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#. / TRANSLATORS: Don't change the order, only transliterate
#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:177
msgid "MM / YY"
msgstr "月／年"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:186
msgid "CVC"
msgstr "CVC"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:230 src/Dialogs/StripeDialog.vala:404
#: src/Widgets/ProgressButton.vala:25
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:232 src/Dialogs/StripeDialog.vala:246
#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:403
#, c-format
msgid "Pay $%d.00"
msgstr "支付 $%d.00"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:244
msgid "Try for Free"
msgstr "免費試用"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:324
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:349
msgid "There Was a Problem Processing Your Payment"
msgstr "處理您的支付時遭遇問題"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:395
msgid "Pay Later"
msgstr "稍後支付"

#: src/Dialogs/StripeDialog.vala:396
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:25
msgid "Uninstalling this app may also delete its data."
msgstr "解除安裝該應用程式亦有可能刪除其資料。"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:34
msgid "Uninstall app?"
msgstr "是否解除安裝應用程式？"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:37
#, c-format
msgid "Uninstall “%s”?"
msgstr "解除安裝 “%s”？"

#: src/Dialogs/UninstallConfirmDialog.vala:41 src/Views/AppInfoView.vala:103
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: src/Dialogs/UninstallFailDialog.vala:26
msgid "This may have been caused by external or manually compiled software."
msgstr "這可能是因為外部原因或是自行編譯的軟體所造成的。"

#: src/Dialogs/UninstallFailDialog.vala:36
msgid "Failed to uninstall app"
msgstr "無法解除安裝應用程式"

#: src/Dialogs/UninstallFailDialog.vala:39
#, c-format
msgid "Failed to uninstall “%s”"
msgstr "解除安裝 “%s” 失敗"

#: src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:25
msgid "Failed to Fetch Updates"
msgstr "無法擷取更新"

#: src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:34
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/Dialogs/UpdateFailDialog.vala:35
msgid "Try Again"
msgstr "重試"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:27
msgid ""
"This may have been caused by sideloaded or manually compiled software, a "
"third-party software source, or a package manager error. Manually refreshing "
"updates may resolve the issue."
msgstr ""
"這可能是因為側載或自行編譯的軟體、第三方軟體來源，或是其他套件管理員的錯誤所"
"造成的。手動重新整理更新可能會解決此問題。"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:37
msgid "Failed to update app"
msgstr "無法更新應用程式"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:40
#, c-format
msgid "Failed to update “%s”"
msgstr "無法更新 “%s”"

#: src/Dialogs/UpgradeFailDialog.vala:44
msgid "Refresh Updates"
msgstr "重新整理更新"

#. / TRANSLATORS: the action of searching
#: src/Views/AppInfoView.vala:98 src/Views/AppListUpdateView.vala:180
#: src/Views/CategoryView.vala:69 src/Views/Homepage.vala:130
msgctxt "action"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/Views/AppInfoView.vala:236
msgid "Illicit Substances"
msgstr "違規物品"

#: src/Views/AppInfoView.vala:237
msgid "Presence of or references to alcohol, narcotics, or tobacco"
msgstr "存在或提及酒精、麻醉品或煙草"

#: src/Views/AppInfoView.vala:242
msgid "Sex & Nudity"
msgstr "性與裸露"

#: src/Views/AppInfoView.vala:243
msgid "Adult nudity or sexual themes"
msgstr "成人暴露或性主題"

#: src/Views/AppInfoView.vala:248
msgid "Offensive Language"
msgstr "會冒犯他人的語言"

#: src/Views/AppInfoView.vala:249
msgid "Profanity, discriminatory language, or adult humor"
msgstr "褻瀆、歧視性語言或成人幽默"

#: src/Views/AppInfoView.vala:254
msgid "Gambling"
msgstr "賭博"

#: src/Views/AppInfoView.vala:255
msgid "Realistic or participatory gambling"
msgstr "親歷或參與性賭博"

#: src/Views/AppInfoView.vala:295
msgid "Made for elementary OS"
msgstr "為 elementary OS 量身定做"

#: src/Views/AppInfoView.vala:296
msgid "Reviewed by elementary for security, privacy, and system integration"
msgstr "在安全、隱私和系統整合方面經過 elementary 認證"

#: src/Views/AppInfoView.vala:319
msgid "May Not Be Translated"
msgstr "可能沒有翻譯"

#: src/Views/AppInfoView.vala:320
msgid "This app does not provide language information"
msgstr "此應用程式沒有提供語言支援資訊"

#: src/Views/AppInfoView.vala:327
msgid "Not Translated"
msgstr "未翻譯"

#: src/Views/AppInfoView.vala:328
msgid "This app is not available in your language"
msgstr "此應用程式沒有提供您的語言的支援"

#: src/Views/AppInfoView.vala:335
msgid "Not Fully Translated"
msgstr "部分翻譯"

#: src/Views/AppInfoView.vala:336
#, c-format
msgid "This app is %i%% translated in your language"
msgstr "此應用程式已 %i%% 翻譯為您的語言"

#: src/Views/AppInfoView.vala:360
msgid "Conflict"
msgstr "衝突"

#: src/Views/AppInfoView.vala:361
msgid "Depictions of unsafe situations or aggressive conflict"
msgstr "對不安全情況或侵略性衝突的描述"

#: src/Views/AppInfoView.vala:374
msgid "Violence"
msgstr "暴力"

#: src/Views/AppInfoView.vala:379
msgid "Fantasy Violence"
msgstr "幻想暴力"

#: src/Views/AppInfoView.vala:384
msgid "Graphic violence, bloodshed, or death"
msgstr "畫面存有暴力、血腥或死亡內容"

#: src/Views/AppInfoView.vala:428
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

#: src/Views/AppInfoView.vala:429
msgid "Online play with other people"
msgstr "與其他人在線遊戲"

#: src/Views/AppInfoView.vala:445
msgid "Unmoderated Audio, Video, or Text messaging with other people"
msgstr "與他人無限制地傳送語音、視頻或文字消息"

#: src/Views/AppInfoView.vala:447
msgid "Moderated Audio, Video, or Text messaging with other people"
msgstr "與他人受限地傳送語音、視頻或文字消息"

#: src/Views/AppInfoView.vala:451
msgid "Online Interactions"
msgstr "線上互動"

#: src/Views/AppInfoView.vala:461
msgid "Location Sharing"
msgstr "位置分享"

#: src/Views/AppInfoView.vala:462
msgid "Other people can see your real-world location"
msgstr "其他人可以看到您的真實位置"

#: src/Views/AppInfoView.vala:474
msgid "Collects anonymous usage data"
msgstr "匿名收取使用數據"

#: src/Views/AppInfoView.vala:477
msgid "Collects usage data that could be used to identify you"
msgstr "收集可用於識別您身份的使用數據"

#: src/Views/AppInfoView.vala:482
msgid "Info Sharing"
msgstr "資訊分享"

#: src/Views/AppInfoView.vala:606
msgid "Screenshot Not Available"
msgstr "沒有畫面快照"

#: src/Views/AppInfoView.vala:634
msgid "What's New:"
msgstr "最近更新："

#: src/Views/AppInfoView.vala:768 src/Views/AppInfoView.vala:775
msgid "Outdated"
msgstr "已過期"

#: src/Views/AppInfoView.vala:769
msgid "May not work as expected or receive security updates"
msgstr "可能無法按預期正常運作或是取得安全更新"

#: src/Views/AppInfoView.vala:776
msgid "May not work as expected or support the latest features"
msgstr "可能無法按預期正常運作或是支援最新功能"

#: src/Views/AppInfoView.vala:784
msgid "Unstable"
msgstr "不穩定"

#: src/Views/AppInfoView.vala:785
#, c-format
msgid ""
"Built for an unstable version of %s; may contain major issues. Not "
"recommended for use on a production system."
msgstr "為不穩定版本 %s 建立；可能包含重大問題。不建議在生產用途系統上使用。"

#: src/Views/AppInfoView.vala:798
msgid "Insecure Sandbox"
msgstr "不安全的沙盒"

#: src/Views/AppInfoView.vala:799
msgid "Can ignore or modify its own system permissions"
msgstr "能夠忽略或修改它自己的系統權限"

#: src/Views/AppInfoView.vala:808
msgid "System Folder Access"
msgstr "系統資料夾存取"

#: src/Views/AppInfoView.vala:809
msgid "Including everyone's Home folders, but not including system internals"
msgstr "包含所有人的家目錄，但不包含系統內部資源"

#: src/Views/AppInfoView.vala:816
msgid "Home Folder Access"
msgstr "家目錄存取"

#: src/Views/AppInfoView.vala:817
msgid ""
"Including all documents, downloads, music, pictures, videos, and any hidden "
"folders"
msgstr "包含所有文件、下載、音樂、圖片、影片及所有隱藏資料夾"

#: src/Views/AppInfoView.vala:826
msgid "Legacy Autostart"
msgstr "舊式自動啟動"

#: src/Views/AppInfoView.vala:827
msgid "Can automatically start up and run in the background without asking"
msgstr "能夠不詢問就自己自動在初始啟動並在背景執行"

#: src/Views/AppInfoView.vala:836
msgid "Location Access"
msgstr "位置存取"

#: src/Views/AppInfoView.vala:837
msgid "Can see your precise location at any time without asking"
msgstr "能夠不詢問就在任何時候取得您的精確位置"

#: src/Views/AppInfoView.vala:846
msgid "Legacy Notifications"
msgstr "舊式通知"

#: src/Views/AppInfoView.vala:847
msgid ""
"Bubbles may not be configurable or appear in notification center as “Other”"
msgstr "通知氣泡設定可能無法調整，或是在通知中心內分類為「其他」"

#: src/Views/AppInfoView.vala:856
msgid "System Settings Access"
msgstr "系統設定存取"

#: src/Views/AppInfoView.vala:857
msgid "Can read and modify system settings"
msgstr "可以讀取並修改系統設定"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1066
msgid "Requires a Controller"
msgstr "需要遊戲手把"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1069
msgid "Recommends a Controller"
msgstr "推薦使用遊戲手把"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1072
msgid "Play With a Controller"
msgstr "可以使用遊戲手把"

#: src/Views/AppInfoView.vala:1076
msgid "Such as a PlayStation, Xbox, or 8BitDo controller."
msgstr "像是 PlayStation、Xbox、8BitDo 手把等等。"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:52
#, c-format
msgid "%u Update Available"
msgid_plural "%u Updates Available"
msgstr[0] "有 %u 項更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:82
msgid "Update All"
msgstr "全部更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:107
msgid "Up to Date"
msgstr "最新狀態"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:135
msgid "Automatically Update Free & Purchased Apps"
msgstr "自動更新免費與已購買的應用程式"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:136
msgid "Apps being tried for free will not update automatically"
msgstr "免費嘗試中的應用程式不會自動更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:140
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:171
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. / TRANSLATORS: the name of the Installed Apps view
#: src/Views/AppListUpdateView.vala:201
msgctxt "view"
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: src/Views/AppListUpdateView.vala:245
#, c-format
msgid "Everything is up to date. Last checked %s."
msgstr "全部皆已是最新。上次檢查 %s。"

#: src/Views/AuthorView.vala:34
#, c-format
msgid "Other Apps by %s"
msgstr "其他 %s 開發的應用程式"

#: src/Views/CategoryView.vala:35 src/Views/Homepage.vala:64
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#: src/Views/CategoryView.vala:37
msgid "Paid Apps"
msgstr "收費應用程式"

#: src/Views/CategoryView.vala:39
msgid "Free Apps"
msgstr "免費應用程式"

#: src/Views/Homepage.vala:87
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: src/Views/Homepage.vala:137
msgctxt "view"
msgid "Updates & installed apps"
msgstr "更新及已安裝的應用程式"

#: src/Views/Homepage.vala:180
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: src/Views/Homepage.vala:194
msgid "Browse and manage apps"
msgstr "瀏覽和管理軟體"

#: src/Views/Homepage.vala:195
msgid ""
"The open source, pay-what-you-want app store from elementary. Reviewed and "
"curated by elementary to ensure a native, privacy-respecting, and secure "
"experience. Browse by categories or search and discover new apps. AppCenter "
"is also used for updating your system to the latest and greatest version for "
"new features and fixes."
msgstr ""
"來自 elementary 的開源、按所望付費的應用程式商店。由 elementary 審核並發佈，"
"以確保原生、保護隱私且安全的體驗。可以瀏覽各分類或搜尋來探索新軟體。《應用程"
"式中心》也用來將您的系統更新到包含新功能和錯誤修正的最新版本。"

#: src/Views/SearchView.vala:42 src/Views/SearchView.vala:152
msgid "Flathub"
msgstr "Flathub"

#: src/Views/SearchView.vala:43
msgid "No Apps Found"
msgstr "沒有找到應用程式"

#: src/Views/SearchView.vala:44 src/Views/SearchView.vala:162
msgid "The search term must be at least 3 characters long."
msgstr "搜尋字串至少要有三個字元長。"

#: src/Views/SearchView.vala:52 src/Views/SearchView.vala:191
msgid "Search Apps"
msgstr "搜尋應用程式"

#. / TRANSLATORS: the name of the Search view
#: src/Views/SearchView.vala:107
msgctxt "view"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/Views/SearchView.vala:153
#, c-format
msgid ""
"Try changing search terms. You can also sideload Flatpak apps e.g. from %s"
msgstr "請嘗試修改搜尋字串。您也可以從像是 %s 等來源側載 Flatpak 應用程式"

#: src/Views/SearchView.vala:186
#, c-format
msgid "Search %s"
msgstr "搜尋 %s"

#: src/Widgets/ActionStack.vala:35
msgid "In-app purchases"
msgstr "應用程式內購"

#: src/Widgets/ActionStack.vala:141 src/Widgets/HumbleButton.vala:79
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: src/Widgets/ActionStack.vala:158
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Widgets/AddonList.vala:16
msgid "Add-Ons"
msgstr ""

#: src/Widgets/CardNumberEntry.vala:29
msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

#: src/Widgets/HumbleButton.vala:66
msgid "Requires payments, which are not enabled"
msgstr "要求支付，但沒有啟用"

#. / This amount will be US Dollars. Some languages might need a "$%dUSD"
#: src/Widgets/HumbleButton.vala:110
#, c-format
msgid "$%d.00"
msgstr "$%d.00 美元"

#. / This amount will be US Dollars. Some languages might need a "$%dUSD"
#: src/Widgets/HumbleButton.vala:113
#, c-format
msgid "$%d"
msgstr "$%d 美元"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:36
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:46
msgid "Get Help"
msgstr "取得幫助"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:56
msgid "Send Feedback"
msgstr "傳送回饋"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:66
msgid "Contact The Developer"
msgstr "聯繫開發者"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:109
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:119
msgid "Contribute Translations"
msgstr "貢獻翻譯"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:129
msgid "Get The Source Code"
msgstr "取得原始碼"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:139
msgid "Get Involved"
msgstr "參與"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:205
#, fuzzy
#| msgid "Unknown License"
msgid "No License"
msgstr "不明的授權"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:206 src/Widgets/LinkListBox.vala:265
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Getting information"
msgid "Contact %s for licensing information"
msgstr "正在取得資訊"

#. TRANSLATORS: delimiter for a list of software licenses
#: src/Widgets/LinkListBox.vala:218
msgid ", "
msgstr ""

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:219
msgid "Mixed License"
msgstr ""

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:233
msgid "Free Software"
msgstr "自由軟體"

#. TRANSLATORS: Replace the link with the version for your language
#: src/Widgets/LinkListBox.vala:237
msgid "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw"
msgstr "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.zh-tw.html"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:243 src/Widgets/LinkListBox.vala:288
msgid "Proprietary"
msgstr "專有軟體"

#. TRANSLATORS: Replace the link with the version for your language
#: src/Widgets/LinkListBox.vala:247
#, fuzzy
#| msgid "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw"
msgid "https://www.gnu.org/proprietary/proprietary.en.html"
msgstr "https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.zh-tw.html"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:253 src/Widgets/LinkListBox.vala:286
msgid "Public Domain"
msgstr "公眾領域"

#. TRANSLATORS: Replace the link with the version for your language
#: src/Widgets/LinkListBox.vala:256
msgid "https://en.wikipedia.org/wiki/Public_domain"
msgstr "https://zh.wikipedia.org/wiki/公有领域"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:261
#, fuzzy
#| msgid "Unknown License"
msgid "Custom License"
msgstr "不明的授權"

#: src/Widgets/LinkListBox.vala:344
msgid "Payment provided by Stripe"
msgstr "付款由 Stripe 提供"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:66
msgid "Fixed Issues"
msgstr "修正問題"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:97
msgid "Unknown date"
msgstr "未知日期"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:104
msgid "Unknown version"
msgstr "未知版本"

#: src/Widgets/ReleaseRow.vala:120
msgid "No description available"
msgstr "沒有可用的描述說明"

#: src/Widgets/SizeLabel.vala:23
#, c-format
msgid "Up to %s"
msgstr "至多 %s"

#: src/Widgets/SizeLabel.vala:39
msgid "Actual Download Size Likely to Be Smaller"
msgstr "實際下載大小可能較小"

#: src/Widgets/SizeLabel.vala:40
msgid "Only the parts of apps and updates that are needed will be downloaded."
msgstr "僅部分程式或更新內容需要下載。"

#: src/Widgets/AppContainers/InstalledPackageRowGrid.vala:62
msgid "Release notes"
msgstr "發行註記"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Free"
#~ msgstr "免費"

#~ msgid "End of Life"
#~ msgstr "已達生命盡頭"

#~ msgid "Checking for Updates"
#~ msgstr "正在檢查更新"

#~ msgid "Downloading a list of available updates to the installed apps"
#~ msgstr "下載已安裝應用程式的可用更新列表"

#~ msgid "Fun &"
#~ msgstr "娛樂 &"

#~ msgid "Games"
#~ msgstr "遊戲"

#~ msgid "Extensions:"
#~ msgstr "擴充套件："

#~ msgid "Homepage"
#~ msgstr "大廳首頁"

#~ msgid "Translate"
#~ msgstr "翻譯"

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "資助"

#~ msgid "Fund the development of this app"
#~ msgstr "資助此程式的開發"

#~ msgid "Link copied to clipboard"
#~ msgstr "連結已複製到剪貼簿"

#, c-format
#~ msgid "Check out %s on AppCenter:"
#~ msgstr "在 AppCenter 查看 %s："

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "分享"

#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "Reddit"
#~ msgstr "Reddit"

#~ msgid "Tumblr"
#~ msgstr "Tumblr"

#~ msgid "Telegram"
#~ msgstr "Telegram"

#~ msgid "Copy link"
#~ msgstr "複製連結"

#, fuzzy
#~| msgid "No components with updates"
#~ msgid "No runtimes with updates"
#~ msgstr "沒有組件需要更新"

#~ msgid "Unknown Origin (non-curated)"
#~ msgstr "未知的來源 (未整理)"

#~ msgid "Running"
#~ msgstr "執行中"

#~ msgid "Querying"
#~ msgstr "查詢中"

#~ msgid "Removing packages"
#~ msgstr "正在移除軟體包"

#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "下載中"

#~ msgid "Refreshing software list"
#~ msgstr "正在重新整理軟體清單"

#~ msgid "Installing updates"
#~ msgstr "正在安裝更新"

#~ msgid "Cleaning up packages"
#~ msgstr "正在清理軟體包"

#~ msgid "Obsoleting packages"
#~ msgstr "正在廢棄軟體包"

#~ msgid "Resolving dependencies"
#~ msgstr "正在解析依賴關係"

#~ msgid "Checking signatures"
#~ msgstr "正在檢查簽章"

#~ msgid "Testing changes"
#~ msgstr "正在測試變更"

#~ msgid "Committing changes"
#~ msgstr "正在提交變更"

#~ msgid "Requesting data"
#~ msgstr "正在請求資料"

#~ msgid "Downloading repository information"
#~ msgstr "正在下載軟體庫資訊"

#~ msgid "Downloading list of packages"
#~ msgstr "正在下載軟體包清單"

#~ msgid "Downloading file lists"
#~ msgstr "正在下載檔案清單"

#~ msgid "Downloading lists of changes"
#~ msgstr "正在下載變更的清單"

#~ msgid "Downloading groups"
#~ msgstr "正在下載群組"

#~ msgid "Downloading update information"
#~ msgstr "正在下載更新資訊"

#~ msgid "Repackaging files"
#~ msgstr "正在重新打包檔案"

#~ msgid "Loading cache"
#~ msgstr "正在載入快取"

#~ msgid "Scanning applications"
#~ msgstr "正在掃描應用程式"

#~ msgid "Generating package lists"
#~ msgstr "正在生成軟體包清單"

#~ msgid "Waiting for package manager lock"
#~ msgstr "正在等候軟體包管理程式解鎖"

#~ msgid "Waiting for authentication"
#~ msgstr "正在等候身份核對"

#~ msgid "Updating running applications"
#~ msgstr "正在更新正在執行中的應用程式"

#~ msgid "Checking applications in use"
#~ msgstr "正在檢查使用中的應用程式"

#~ msgid "Checking libraries in use"
#~ msgstr "正在檢查使用中的函式庫"

#~ msgid "Copying files"
#~ msgstr "正在複製檔案"

#~ msgid "Unknown state"
#~ msgstr "未知的狀態"

#~ msgid "elementary Updates"
#~ msgstr "elementary 更新"

#~ msgid "Ubuntu (non-curated)"
#~ msgstr "Ubuntu (未整理)"

#~ msgid "Ubuntu Drivers"
#~ msgstr "Ubuntu 驅動程式"

#~ msgid "Drivers"
#~ msgstr "驅動程式"

#~ msgid "Non-Curated"
#~ msgstr "非官方認證應用程式"

#~ msgid "A restart is required to finish installing updates"
#~ msgstr "重啟設備來完成更新"

#~ msgid "Restart Now"
#~ msgstr "立刻重新啟動"

#~ msgid ""
#~ "Requesting a restart failed. Restart manually to finish installing updates"
#~ msgstr "請求重新啟動失敗，請手動重啟来完成更新"

#~ msgid "Automatic App Updates"
#~ msgstr "自動應用更新"

#, c-format
#~ msgid "%u update is available for your system"
#~ msgid_plural "%u updates are available for your system"
#~ msgstr[0] "您的系統有 %u 項更新可套用"

#~ msgid "Operating System Updates"
#~ msgstr "作業系統更新"

#~ msgid "Updates to system components"
#~ msgstr "系統組件的更新"

#~ msgid "No components with updates"
#~ msgstr "沒有組件需要更新"

#, c-format
#~ msgid "%u component with updates"
#~ msgid_plural "%u components with updates"
#~ msgstr[0] "%u 個組件需要更新"

#~ msgid "Restart Required"
#~ msgstr "需要重新啟動"

#~ msgid "Please restart your system to finalize updates"
#~ msgstr "請重新啟動您的系統以完成更新"

#, fuzzy
#~| msgid "Downloading"
#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下載中"

#~ msgid "Non-Curated Apps"
#~ msgstr "非策劃應用程式"

#~ msgid "Flatpak runtime"
#~ msgstr "Flatpak 執行階段"

#~ msgid "<b>%s</b> – %s"
#~ msgstr "<b>%s</b> – %s"

#~ msgid "Non-Curated Warning"
#~ msgstr "內容警告"

#~ msgid "Install non-curated app?"
#~ msgstr "是否安裝非AppCenter內的應用程序?"

#~ msgid ""
#~ "“%s” is not curated by elementary and has not been reviewed for security, "
#~ "privacy, or system integration."
#~ msgstr ""
#~ "“%s”不是由elementary 開發的，也沒有經過安全、隱私或系統集成方面的審查。"

#~ msgid "It may not receive bug fix or feature updates"
#~ msgstr "它可能不會得到bug修復或功能性更新"

#~ msgid "It may access or change system or personal files without permission"
#~ msgstr "應用可能在未經授權的情況下讀取或修改系統設置或個人文件"

#~ msgid "Show non-curated warnings"
#~ msgstr "顯示內容警告"

#~ msgid "Don’t Install"
#~ msgstr "不要安裝"

#~ msgid "Install Anyway"
#~ msgstr "無論如何都要安裝"

#~ msgid "Content Warning"
#~ msgstr "內容警告"

#~ msgid "“%s” contains explicit content"
#~ msgstr "%s 包含特定內容"

#~ msgid ""
#~ "“%s” may contain content only suitable for adults or that may be "
#~ "sensitive or disturbing. In general, elementary does not review or "
#~ "endorse the contents of this app."
#~ msgstr ""
#~ "%s 可能包含僅只適合成人的內容，或敏感議題及令人心神混亂的內容。一般而言，"
#~ "elementary 不會檢閱也不容許包含這類內容的應用程序。"

#~ msgid "Show content warnings"
#~ msgstr "顯示內容警告"

#, fuzzy
#~| msgid "Content Warning"
#~ msgid "Content Warnings"
#~ msgstr "內容警告"

#, fuzzy
#~| msgid "An open, pay-what-you-want app store"
#~ msgid "The open source, pay-what-you-can app store"
#~ msgstr "開放、隨心支付的 App 商店"

#~ msgid "Get the apps that you need at a price you can afford."
#~ msgstr "以您能負擔的價格取得您需要的程式。"

#~ msgid "Trending"
#~ msgstr "熱門"

#~ msgid "No Results"
#~ msgstr "沒有結果"

#~ msgid "No apps could be found. Try changing search terms."
#~ msgstr "找不到相關程式。請嘗試更改搜尋字詞。"

#~ msgid "Report a Problem"
#~ msgstr "問題回報"

#~ msgid "Are you sure you want to Restart?"
#~ msgstr "確定要重新啟動嗎？"

#~ msgid "This will close all open applications and restart this device."
#~ msgstr "這會使全部的應用程式關閉和使電腦重新啟動。"

#~ msgid "Restart"
#~ msgstr "重新啟動"

#~ msgid "Finishing"
#~ msgstr "完成中"

#~ msgid "Application installed"
#~ msgstr "應用程式已安裝"

#~ msgid "%s (non-curated)"
#~ msgstr "%s (未整理)"

#~ msgid "Searching for updates…"
#~ msgstr "正在搜尋有無更新…"

#~ msgid "There Was An Error Installing %s."
#~ msgstr "安裝 %s 時發生錯誤。"

#~ msgid "Size: %s"
#~ msgstr "大小：%s"

#~ msgid "Google+"
#~ msgstr "Google+"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "細節"

#~ msgctxt "view"
#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "<b>%s</b>"
#~ msgstr "<b>%s</b>"

#~ msgid "App Center"
#~ msgstr "App 中心"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr ""
#~ "Launchpad Contributions:\n"
#~ "  Cheng-Chia Tseng https://launchpad.net/~zerng07\n"
#~ "  Yung Shen https://launchpad.net/~kaxing\n"
#~ "  elementaryart (old) https://launchpad.net/~elementaryart"

#~ msgid "The pin number is incorrect. Please try again using the correct pin."
#~ msgstr "PIN 碼不正確。請使用正確 PIN 碼重試。"

#~ msgid "by %s"
#~ msgstr "作者 %s"

#~ msgid "Best Rated"
#~ msgstr "最高評等"

#~ msgid "Latest Apps"
#~ msgstr "最新程式"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Software Sources"
#~ msgstr "軟體來源"

#~ msgid "Apps Info"
#~ msgstr "程式資訊"

#~ msgid "Quit"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Recreates database files"
#~ msgstr "重建資料庫檔案"

#~ msgid "Error page"
#~ msgstr "錯誤頁面"

#~ msgid "Apps View"
#~ msgstr "程式檢視"

#~ msgid "Browser apps in categories"
#~ msgstr "以分類方式瀏覽程式"

#~ msgid "Removing"
#~ msgstr "移除中"

#~ msgid "Categories View"
#~ msgstr "分類檢視"

#~ msgid "Use debug quiet mode"
#~ msgstr "使用除錯寧靜模式"

#~ msgid "Show available updates"
#~ msgstr "顯示可用更新"

#~ msgid "Updates View"
#~ msgstr "更新檢視"

#~ msgid "Load a package from the given id"
#~ msgstr "從給定 id 載入指定軟體包"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "application download center"
#~ msgstr "應用程式下載中心"

#~ msgid "Installing packages"
#~ msgstr "正在安裝軟體包"

#~ msgid "Downloading packages"
#~ msgstr "正在下載軟體包"

#~ msgid "Waiting in queue"
#~ msgstr "正依佇列等候"
